【連登公投】烈士自殺 應該大肆報道 定係冷處理？

截至７月５日

以身殉道嘅烈士，有四名，但現時嘅新聞報導明顯不足，有烈士自殺後，其姓名更從未被報導。大眾間，無留意網路新聞／消息者，更從來未聽過有示威者自殺。

烈士殺身成仁，志在以身軀喚起更多人關注事件，令香港人抗爭意志更為堅定，故此，有人認為應大肆報道。

但有人認為烈士自殺應冷處理，以防有他人效法，令負面情緒蔓延。更不應冠以烈士之名，鼓吹自殺之風。

連登仔，你地認為烈士自殺，應該大肆報道，定係冷處理？

大肆報道 =
冷處理 =

利申：個人認為熱心參與今次運動既人，一定會知道已經有４個人自殺，情已殤，心已累。由衷希望唔好再有第五個。但係，冷處理左去，豈非漠視烈士以死喚醒他人之意？現今四名殉道者，均有話想說，有道所求，唔係應該將佢地既心意傳出去？傳比每一個香港人知，傳比全世界知，喺呢個21世紀嘅文明世界，身為「自由港」嘅國際都市—香港有四名烈士，因中國暴政而亡？

好想知道咁多位連登仔點睇

ＰＵＳＨ

如果係想以死明志，就應留番條命，勇武歡迎你嘅加入
如果係因為心灰，就更加唔應該再大幅報導自殺新聞，令手足更心灰，掀起自殺潮

自殺是會傳染的

以死明志呢個行為根本就唔值得鼓勵
政府根本就唔會理你
反而令到自己人傷心
而且英雄化只會令更多人效法
更多人擔心
自己人本身力量都唔多
所以請愛惜生命
用黎做更有意義既事
我地需要你
但唔需要你既生命

冷咩撚野處理呀用埋d大陸字

Sorrry 文化水平唔夠高，唔知冷處理係大陸字

修正用返「大事化小」

自殺係滅己方士氣
冷血d講
如果已置生死於度外
不如下次去成為前線/支援前線
唔怕死嘅你地其實好珍貴
跳一個我地嘅戰士就少一個